# Simulac

Bienvenido a mi repositorio del curso de Simulación período 2018 II de la Universidad de los Llanos.
Para poder ver mis códigos en el formato correcto, por favor, una vez ya estando dentro del archivo, seleccione en Default File Viewer y luego en el desplegable seleccione Ipython Notebook.
Usted actualmente debería estar en BitBucket.
